24歲户口只有4位數 是否失敗

你唔係失敗禁簡單

你咪大洗呀

或者爭人周身債

兩樣都

其實你唔明
你係冇大洗既資格

你諗下 得四位數
你憑咩去大洗？
憑咩去洗？

師兄你咁講好hurt呀
要點先可以有大洗資格？

連登冇人同我一樣24歲但户口得4位數